<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V2.1.9 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.MarvelIPTV.com">
<channel id="TRT 1 HD"></channel>
<channel id="TRT Haber HD"></channel>
    <channel id="TRT Çocuk HD"></channel>
    <channel id="TRT Türk HD"></channel>
    <channel id="TRT Belgesel HD"></channel>
    <channel id="Star TV HD"></channel>
    <channel id="TV 8 HD"></channel>
    <channel id="Kanal D HD"></channel>
    <channel id="Show TV HD"></channel>
    <channel id="ATV HD"></channel>
    <channel id="FOX HD"></channel>
    <channel id="NTV HD"></channel>
    <channel id="TLC HD"></channel>
    <channel id="Powertürk HD"></channel>
    <channel id="CNN Türk HD"></channel>
    <channel id="Teve2 HD"></channel>
    <channel id="DMAX HD"></channel>
    <channel id="Tgrt Haber HD"></channel>
    <channel id="Tgrt Belgesel HD"></channel>
    <channel id="Habertürk HD"></channel>
    <channel id="TV100 HD"></channel>
    <programme start="20201229000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="TRT 1 HD">
    <title lang="tr">TRT 1 - Haber - Dizi - Sinema</title>
    <desc lang="tr">Türkiye'nin En Çok İzlenen Lider Kanalı - Dizi - Belgesel - Haber - Spor - Sinema - Belgesel izleyebileceğiz kanal olmaya devam ediyor.</desc>
    </programme>
    <programme start="20201229000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="TRT Haber HD">
    <title lang="tr">TRT Haber - Türkiye'nin haber kaynağı</title>
    <desc lang="tr">TRT Haber, TRT tarafından 18 Mart 2010 tarihinde TRT 2'nin önceki frekansında yayına başlamasıyla kurulan haber kanalıdır. 18 Kasım 2013 tarihinde logosunu ve stüdyolarını değiştirip eş zamanlı HD Yayına geçmiştir.</desc>
    </programme>
    <programme start="20201229000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="TRT Çocuk HD">
    <title lang="tr">TRT Çocuk</title>
         <desc lang="tr">TRT Çocuk, TRT'nin çocuk kanalıdır, 24 saat yayın yapmaktadır. 24 Ekim 2008 Cuma günü test yayınına 1 Kasım 2008 tarihinde normal yayınına 1 Ocak 2017 tarihinde ise HD yayına başlamıştır. Kanal kısa bir süreliğine TRT 4 ile dönüşümlü yayın yapmıştır. Kanal sonra TRT OKUL kanalı ile dönüşümlü yayın yapmıştır.</desc>
    </programme>
     <programme start="20201229000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="TRT Türk HD">
    <title lang="tr">TRT Türk kanalı içerikleri haberler ve daha fazlası.</title>
         <desc lang="tr">TRT Türk, TRT'nin yurt dışındaki Türklere yönelik uluslararası genel içerikli yayın yapan televizyon kanalıdır. Genelde TRT 1 kanalı ile ortak yayın yapmaktadır. Kanalda kendine özgü programlar da yayınlanmaktadır. Kanal Dünya çapında saatine göre yayın yapmaktadır.</desc>
    </programme>
      <programme start="20201229000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="TRT Belgesel HD">
    <title lang="tr">TRT Belgesel'i Keşfet. Kültür, tarih, bilim, suç ve macera konularındaki eşsiz belgesellerimizle sizlerleyiz.</title>
         <desc lang="tr">TRT Belgesel, çeşitli belgesel formatındaki programların yayınlandığı kanal. Kanal ilk yayın formatında TRT bünyesinde 6 farklı dilde yayın yapan tematik bir televizyon kanal olarak tasarlanmış ve bu şekilde yayın yapmıştır. 17 Ekim 2009 tarihinde "TRT Turizm ve Belgesel" adıyla test yayınına başladı.</desc>
    </programme>
     <programme start="20201229000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="Star TV HD">
    <title lang="tr">Startv.com.tr'yi Star TV dizilerini ve programlarını takip etmek için ziyaret edin. Dizi ve program bölümlerini full ve hd kalitesinde izleyin.</title>
         <desc lang="tr">Star TV, Doğuş Yayın Grubu bünyesinde Türkiye'de yayın yapan ulusal televizyon kanalıdır. Star TV'nin genel yayın yönetmeni Ömer Özgüner'dir.</desc>
    </programme>
       <programme start="20200902000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="TV 8 HD">
    <title lang="tr">TV8 - TÜRKİYE'NİN EĞLENCE KANALI</title>
         <desc lang="tr">TV8, 22 Şubat 1999 tarihinde MNG Medya Grubu bünyesinde yayına başlayan, 2013 yılından bu yana Acun Medya bünyesinde yayın yapan bir televizyon kanalıdır. Merkez stüdyoları Sarıyer'de bulunmaktadır.</desc>
    </programme>
     <programme start="20200902000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="Kanal D HD">
    <title lang="tr">Kanal D,Türkiye'nin Kanalı.</title>
         <desc lang="tr">Kanal D, Demirören Holding'in Türkiye'de yayın yapan ulusal televizyon kanallarından biridir. Tüm Türkiye'ye yayın yapan ulusal kanal, genelde dizi filmleriyle ön plana çıkmıştır ve 84 yerli ve 13 yabancı dizi ile, 93 yerli ve 9 yabancı dizi yayınlamış Show TV'den sonra en çok sayıda televizyon dizisi yayınlamış Türk televizyon kanalıdır. 2009 yılı itibarıyla Türkiye'de en çok izlenen kanal unvanını elde etmiştir.</desc>
    </programme>
     <programme start="20200902000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="Show TV HD">
    <title lang="tr">Hayat Türkiye'nin kanalı Show'la güzel!</title>
         <desc lang="tr">Show TV, Ciner Yayın Holding bünyesinde yayın yapan ulusal televizyon kanalıdır.</desc>
    </programme>
     <programme start="20200902000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="ATV HD">
    <title lang="tr">Dizi atv'de izlenir</title>
         <desc lang="tr">ATV, Turkuvaz Medya Grubu bünyesinde Türkiye'de yayın yapan ulusal televizyon kanallarından biridir. Tüm Türkiye'ye yayın yapan ulusal kanal, genelde dizi filmleriyle ön plana çıkmıştır. Kanalın genel yayın yönetmeni Metin Ergen'dir.</desc>
        </programme>
     <programme start="20200902000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="FOX HD">
    <title lang="tr">FOX | Dizi, Film, Haber</title>
         <desc lang="tr">En güncel haberler, en sevdiğiniz diziler, en beğendiğiniz filmler FOX'ta! Hemen FOX'a gelin, ayrıcalıkların tadını çıkarın! ... TV'den fazlasını cebinde taşı!</desc>
    </programme>
     <programme start="20200902000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="NTV HD">
    <title lang="tr">NTV HABER - Haberler, Son Dakika Haberleri</title>
         <desc lang="tr">NTV, 1996 yılında Cavit Çağlar tarafından kurulan, Türkiye'nin ilk haber kanalıdır. Ocak 1999'da Doğuş Yayın Grubu bünyesine katılarak yakaladığı başarı ile Türk medya endüstrisini değiştiren NTV, Türkiye'de tematik kanal dönemini başlattı.</desc>
    </programme>
      <programme start="20200902000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="TLC HD">
    <title lang="tr">TLC TV dizi ve programlarını takip etmek için ziyaret edin.</title>
         <desc lang="tr">TLC, Discovery Communications'ın Türkiye'de 6 Kasım 2015'te CNBC-e'nin yerine kurduğu kurgu, yaşam tarzı ve reality şovlar yayınlayan televizyon kanalıdır.</desc>
    </programme>
     <programme start="20200902000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="Powertürk HD">
    <title lang="tr">PowerTürk - Önce Müzik - PowerApp</title>
         <desc lang="tr">Powertürk veya Powertürk Radyo, merkezi İstanbul'da olan, "Power Media Group"'a bağlı ulusal çapta yayın yapan radyo istasyonu. 1 Şubat 2001 tarihinde kurulmuştur. Ayrıca Türksat üzerinden Teledünya, Digiturk ve D-Smart platformu üzerinden de dinlenebilmektedir.</desc>
    </programme>
    <programme start="20200902000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="CNN Türk HD">
    <title lang="tr">CNN TÜRK Haber - Son Dakika Haberler</title>
         <desc lang="tr">CNN Türk, Amerikalı CNN şirketi ve Demirören Holding bünyesinde yayın yapan haber kanalı. Merkezi İstanbul'da olan kanalın en bilinen programları arasında 5N1K, Bir Yudum İnsan ve Oradaydım gibi yapımlar yer alır.</desc>
    </programme>
     <programme start="20200902000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="Teve2 HD">
    <title lang="tr">Teve2 HD</title>
         <desc lang="tr">teve2, 18 Ağustos 2012'de yayına başlayan Demirören Holding'e bağlı televizyon kanalı. Kanal, Turner Broadcasting System'in TNT'yi Türkiye'den çekme kararı alması nedeniyle yayın haklarını Doğan Yayın Grubuna satması sonucunda kurulmuştur.</desc>
    </programme>
    <programme start="20200902000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="DMAX HD">
    <title lang="tr">DMAX HD</title>
         <desc lang="tr">DMAX, Discovery Communications'ın Türkiye'de 17 Mart 2018'de NTV Spor'un yerine kurduğu yaşam tarzı ve eğlence içerikli televizyon kanalı.</desc>
    </programme>
    <programme start="20200902000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="Habertürk HD">
    <title lang="tr">HABERTÜRK - Flaş gelişme ve en son haberler</title>
         <desc lang="tr">Habertürk, Ciner Yayın Holding bünyesinde 1 Mart 2009 tarihinde yayın hayatına başlayan günlük gazeteydi. Son sayısı 5 Temmuz 2018'de çıktı.</desc>
    </programme>
    <programme start="20200902000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="Tgrt Haber HD">
    <title lang="tr">TGRT Haber, Daima öncü</title>
         <desc lang="tr">TGRT Haber, İhlas Holding bünyesinde bulunan bir haber kanalı. 29 Ekim 2004 tarihinde yayın hayatına başlamıştır. TGRT'nin Amerikalı News Corporation şirketine satılmasına karşın kanal, kardeş kanalları TGRT Pazarlama ve TGRT FM ile birlikte İhlas Holding bünyesinde yayın yapmaktadır.</desc>
    </programme>
     <programme start="20200902000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="Tgrt Belgesel HD">
    <title lang="tr">TGRT Belgesel HD</title>
         <desc lang="tr">TGRT, Türkiye'de özel televizyonculuğun ilk yıllarında İhlas Holding tarafından 22 Nisan 1993 tarihinde açılmıştır. Yayın hakları 25 Temmuz 2006 tarihinde Amerikalı News Corporation şirketine satılan kanal, FOX olarak yayınlarını sürdürürken, TGRT'ye ait Karasal yayın frekansları ve yayın haklarının birçoğu satıldı.</desc>
    </programme>
    <programme start="20200902000000 +0100" stop="20210907004500 +0100" channel="TV100 HD">
    <title lang="tr">TV100 HD</title>
         <desc lang="tr">TV100, 3N Medya bünyesinde yayın yapan haber kanalı. Sahibi iş insanı Necat Gülseven'dir. Kanal, 15 Temmuz 2014 tarihinde dönemin Balıkesir Büyükşehir Belediye Başkanı Ahmet Edip Uğur'un oğlu İsmail Uğur tarafından Balıkesir'de kuruldu. Eylül 2018'de Alican Değer'e satıldı.</desc>
    </programme>
</tv>
